路邊雙黃加影線

咁如果泊左入去路邊 有影線加雙白
係當左違例泊車？
咁影線唔係當cut雙白咁計？

如果後面比人斷正 ， 會點計法其實 ，求教

睇牌有寫

黃影線上落貨位定白影線先？

雙黃包住個白影線咁。

香港除左泊停車場 咪表位 村地， 基本上都係違泊抄得

呢隻就俾你上落貨，有人睇住架車就可以停一陣

多謝哂巴打解釋！ 好清晰 同時我又搵到個畫法 佢原意都係唔想人泊車喺度 但佢係畫白影線

呢隻真係唔sure 我諗斷正應該要$450

其實小巴總站 黃白線實線係點解
入唔入得 (意思係駛過 唔係停留)

雙黃應該係話俾你聽唔准Double Park

雙黃係完全唔俾停車
單黃就有時間限制
雙黃一抄就450
單黃就320

如果係白影線 當橫過雙白 加扣3分？

路邊雙黃=\=雙白 呢條雙黃嘅目的係想講不準停車

咁我張圖入面嘅白影線 同我地平時喺路面見到做分流果隻有咩分別呢？ 因為睇運輸署 喺路面白影線又當雙白咁計

其實呢啲白影線你當佢係虛擬石壆咁就得

你呢個位一定係當雙黃

雙黃抄人牌
但係如果唔係當場斷正
一般都係抄返你320

如果路邊嘅碌過無問題，如果係島式通常會跟埋不准駛入牌

即係原來白影線就可以泊車 笑撚死

重考筆試啦屌

重考筆試啦戇鳩仔

唔好話影線 無線泊埋去都會抄牌

咁大家討論下咁姐，都係補充番可能有嘅疑問咁。
咁雙黃唔泊得 影線唔停唔踩得大家借討論再清楚番都係有些少好處嘅